警方傍晚表示，以離開維園計有15.3萬人參與遊行。

民陣宣布，遊行人數為103萬人。

民陣今午（9日）舉行反對《逃犯條例》修訂遊行，警方傍晚表示，以離開維園計有15.3萬人參與遊行。

花左九牛二虎之力封死個場唔俾人入
搞到d人要中途加入
加上報細數都有15.3萬人
你個垃圾政府食撚屎啦
知唔知道你地失哂民心呀

起碼吹細十倍